太子做乜撚野

睇到燥撚左 圍廢老做咩呀
屌又俾人拉啦 係咪想激死我呀....
我再受唔住有人俾狗拉啦屌你老母

屌做咩呀香港人

唉

比個廢老害死晒

屌你老母點解冇人拉佢地走呀

大量狗

廢老打撚佢兩下咪走囉

自己害死自己

屌嬲

仆街走未呀屌

比個廢老玩死.....

真係太蠢呀嘛。。。。

打又唔係打 開頭有左膠阻住 根本全部人入晒去打 一係開完走 一係一路打一路開車 全部人安全 又唔打 係到互撩 全部人塞死晒 最後送頭

玩廢老做咩呀 又打唔死佢 又要俾人拉

拉撚晒埋on9勇武啦

打到暈左

同個廢老嘈搞到封站

仆街啦有個女仔拉走佢地 都番轉頭

太子啲人係焗比人拉

成車完

明明旺角走到 太子俾人拉番 激死我啦

真係屌你老母呢part一定係全日最嬲，晒時間屌阿叔害撚到成班手足俾狗拉而家
陷家產！！！

好L 心痛呀

做咩要咁衝動
浪費時間係廢老度

屌你老母

困獸鬥 送頭

有鬼特登圍廢老

幾個人累撚左成車手捉 。。。。

黑警車廂見人就打

一早搞掂幾個廢老走就算
不過狗鐵都可能突登唔開車

根本唔應該打,係鏡頭前好易變元朗2.0.......

唔係話要割你地 但用下腦啦 雷死其他手足啦

太子全軍覆沒, 多謝記者通風報信

咪就係 快快手打佢老母臭閪之後走 硬係有人阻撚住

有幾多個手足係果到？

俾廢老挑釁 搞到封站
屌啦星 累到成車兄弟啦

記者係前面都打 又送彈藥又送頭

跟本一開頭勁多都係拉走佢，有1,2個係特別"勇武" 死唔撚走
害撚死人，屌佢老母真係！！

一係就打 一係就走 嘈乜啫
一1部車幾十個門口 洗乜佢出黎先打

無啦啦因為個老廢送頭，有好多人拉又叫有狗都唔走

睇撚到我心都痛鳩埋 心痛到

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕

打完走未算數又要挑機唔走其實係咩玩法

係一個教訓。
1.有得走唔走
2.同個無關重要既廢老嘈交
3.一個累全部
為嘜呢？

個廢老真係返屋企笑柒班人

即刻棄gear扮市民走出去啦

打緊交仲點會開車呀
廢老就算出左手，都要即走
走到先係贏家

狗署行1分鐘到月台 為何戀戰😕

一係就換完衫先打

屌黨鐵都唔開有撚得走咩

旺角一早有狗落埋月台⋯

好彩開車走 狗按急停 車唔停

一開始唔撚理咪走到囉 上地面跑都得掛？

屌開果部車去中環方向
旺角重兵

出站啦on9,係咪同個廢老嘈又走到呀？
害撚死其他手足呀仆街！

防暴入車箱打人
同白衣人一L樣
正PK

太子係狗鐵特登唔開車 等班狗黎

屌你老母我俾你地激到喊啦

就算呢班車走到⋯旺角站仲有勁多狗呀

呢個真 俾人拖哂時間 等啲狗嚟

衝動唔緊要，達成到目的一樣係贏，勇武衝動撩對家又唔入去打，到底為乜，唔好因小失大啦，打緊仗呀，為左一時發洩送晒頭

👍👍👍

唔割 但要自保先啦

黑警係月台㩒緊急停止掣，但列車仍然開走，大陸信號系統真心唔掂

大家唔能夠太依賴黨鐵撒退

拉左十幾個, 做咩?

其實主因係黨鐵唔開車
佢開車手足走得切
就算手足唔同廢老磨 黨鐵唔開車 佢地都走唔得遠

以衣著顏色計好似唔多關事咁

屌曬你地老母呀😭

無press落到旺角月台
下面情況仲大鑊

好信唔信信黨鐵 第一日出嚟行咩

屌
睇住係度等拉
唔係怪你丫
好撚心痛ah

記者比人趕走